水炮車郁唔到啦 求下你地幫幫手啦

有冇車行幫下佢啊

有冇車行接popo生意啊

好好賺架

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

比我係狗你估我會唔會搵間信唔過既黎做...

幫下手啦 要對付暴徒啊

係唔係傻 點都唔會係車行整 係機電署整

應該會有自己師傅整？

不過條軚應該係特別啲掛

燒撚左佢啦屌

唔好*

千奇唔好啊

應該機電署整？

【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入

外判曬出去啦

自推

FC左未？

EMSD

換呔要幾撚耐丫